[原來高貴妃都係可憐人嚟] 延禧攻略 20:30(4)

繼續

好慘

俾人搶咗1001

但聽佢咁講 有啲想嘔

咁快反cup

比佢20秒概括重點啦救命

皇上咁on9

把聲好出戲

無線配音把聲好un耳.....雖然由細聽到大....

佢係咪扮慘

皇上心諗你講撚夠未

自古英雄難過美人關

皇帝唔想留

一巴打埋去啦

皇上幾多日無扑過野?

想知皇上有無留？

有無留底屌？

皇上心唸:蒙頭入閘啦唉...

呢集先明白貴妃點解咁柒都做到貴妃

串撚到

wow 乜料

吳若希成日甩beat咁

魏瓔珞做咗啲乜嚟

瓔珞傻咗

下集咁癲

屌鳩皇上

下集 一定要睇

斬左佢啦,小小宮女無大無細

皇上有性病?

高貴妃就快死果幕都好淒美

再創世紀好似好好睇

應該係有苦衷

再創世紀好正
郭晉安做 奸狗

有郭晉安有d 想睇

高貴妃呢招好絕 btw 我係皇叔都會想走

皇上

唔係針對佢，但真係好難聽

高貴妃特登講到自己屋企人為咗幫皇上治國而家破人亡，自己點樣慘法
迫住皇上無得唔留低扑佢

這是譚卓

這是高貴妃

這也是譚卓

這是高貴妃

皇后又on9，幫佢幫到出晒面
我係皇上都唔會比面啦

落藥搞到皇帝咁都可以唔死

係呀
廢事劇透

之前一直都覺得呢位配音員幾好
點解佢呢套劇配成咁

靚

佢配那年花開月正圓周螢幾好架喎
但今集高貴妃拖長黎講野真係有d難頂
btw皇上句:坐地下凍啊 gay test fail

我唔係好理解純妃同女主講個段說話
即係佢認係自己害五阿哥有病?

永琪大左咁樣衰嘅

佢屈高貴妃有心害五阿哥

嗰句我笑到噴水

可恨之人必有可憐之處

咁五阿哥有黃膽係純粹意外？

原來只係我過度解讀佢嘅意思
多謝說明

明玉真係好cute
難得係真人蝗味又唔重 唔係網紅樣

瓔珞同明玉另一套劇有合作

btw套劇皇上 高貴妃同埋袁春望都有份 又係于正出品

套劇叫咩名？
有冇人有睇如懿傳
好唔好睇

睇唔到69集

睇唔到＋1

皓瀾傳 待播劇嚟
如懿傳未睇 睇劇照啲配色好鮮豔

我睇左一集

d色 ...第一集就整件青綠色衫

D budget 去哂周迅到

我之前仲勁期待 真係跌哂眼鏡 仲有周迅把聲 我真係投入唔到囉

好心急

仲有佢15歲同新娘個造型真係

lm

關純妃事，瑜貴人好鐘意食甜野，大肚日日食幾份蒙古廚子嘅甜薄餅，其實個廚師被純妃收買左，再加上純妃精通藥理，好清楚太多甜啲野食會令胎兒有嚴重黃膽，再引高貴妃呢個笨人出手，好似係

唔知有冇記錯

咁即係連個廚師都係純貴妃殺

睇左10集, 劇情爛到......

嘩屌 周迅個樣同把聲好撚死怖

造型好搞笑

睇到第58集 太后奸笑 好撚奸 根本係呃皇帝
Btw 劇組竟然搵到個宮女同女主有幾分相似 比袁春望打鳩佢

58集劇情突然推動好快 無啦啦全部人都吹到一個叫沉璧嘅女人吹到上天咁

睇咗咁耐最鍾意都係高貴妃
只有佢是真性情

我講既係已經唔計周迅個樣同把聲
淨計劇情都係勁悶...又悶又爛

太后緊係奸啦 甄嬛喎 當年鬥華妃鬥宜修皇后 一打十 班小屁孩都仲未出世

等我仲諗住過左頭幾集會好d 咁講 唔使睇

我睇到第10集...都唔知套野做左d乜, 劇情係完全冇推進過

Cut咗好多
大陸唔俾播

死忠表示咁你會錯過左好多野 因為就黎有一堆人俾人落仔

69有未

令妃問佢錢氏點死，太后答：你說呢

進可攻退可守，咁即係佢殺？

應該搵番黎同皇上講果個人都係假既

冇錯，其實我覺得純妃算妃嬪中最聰明頭三，起碼好多奸計成功，暗地裡唔少壞事佢都有份推波助瀾，甚至主謀，最後都要愉妃同佢玩玉石俱焚先game over

戰鬥力最高應該係繼后 ，第二先到令妃。
繼后最聰明就係好似純妃話齋好了解對手最重視咩野，然後將把刀放係棋子（敵人）手上，引佢消滅其他敵人。連令妃有中過伏，正確黎講，佢最高招係可以令令妃明知係陷阱都心甘情願踩落去 唔係佢痴撚左線自己斷髮，深信令妃永遠做唔到六宮之主，某程度上令妃只係贏繼后多啲運氣

繼后隻手從來都係乾乾淨淨 除左殺嘉嬪個次

都係睇左頭幾集就棄劇, 頂唔順周迅造型聲調同悶到嘔的劇情

本身仲開開心心諗住睇完延禧攻略可以接住睇如懿傳

蛇C慢弱點係每次都會忍唔住親自向敵人爆晒自己啲計謀出嚟

怕有蠢人睇唔明
D計謀點都要由頭講一次俾班蠢人知
慣常做法黎

《延禧攻略 番外篇》已預定在《延禧攻略 》播完後上映。番外篇的主角 — 乾隆的七公主便是「令妃」魏瓔珞的女兒「昭華公主」；根據歷史推測，她最後嫁給了蒙古超勇親王「拉旺多爾濟」。但近日飾演昭華公主的王鶴潤卻透露了超虐心劇情，說她愛上的其實是爾晴的兒子「福康安」！不僅如此，和親王弘昼的女兒還是她的情敵！

有番外篇？

70集係大結局？

睇到60集
沉璧爬上張床同瓔珞GL

點解明玉咁傻 點斷定自己一定冇得醫

個個入宮都祇係為咗想食傅察侍衛

其實tvb配得好好
不過如果阿佘配返自己，應該更好

agger
聽慣把雞仔聲

沉璧賤女人
兩個都救過佢一命但就反害人
同書劍個張召重冇分別

大陸配音配到把聲成個阿嬋咁

不過宜家果個都配得幾好
起碼比較正常

推

仲以為皇上唔派人傳口訊比皇后

有皇后唔屌，屌隻豬貴妃

玩3P

蒙頭入閘

食得多燕窩都想食下杯麵 人之常情姐

皇后咁好都唔珍惜

皇后好正 好溫柔 好賢淑 好想同佢瘋狂扑野 唔上朝 只高潮

豔壓六宮??

但生唔到仔

生唔生到有咩所謂 有得屌，你唔屌？

好想同佢換面

扑完個毒婦惹倒

性病

皇上生雞比

叮噹驚到

睇睇下射左精

唔係性病黎
多見於老人院污”jo”既伯伯

皇后真係好正 為咗皇上可以唔理自己身子，又懂事

BLOCK哂成個POST既人

睇大陸劇仲要睇埋D 宮廷鬥爭劇真係弱撚智

好痛 唔好block我

快點強姦我

皇后係一個完美既老婆

收嗲啦白痴仔

我梗係知 搞下氣氛姐

皇后

帶佢搵魏俊傑

將你同隻豬換臉

可唔可以幫我搽

69 70幾多號出?

眼望望

一路睇一路update閱後感

呢段好搞笑

改觀了？

加埋皇后3p

皇上好似細路

皇后好女人

秦嵐皇后

皇上已經心如鹿撞

有無人覺得瓔珞d牙好怪

終於有一次屌鳩條多咀狗

咁撚多嗲

皇后真係好溫柔

嚟料

嚟啦嚟啦

痴撚線 咁樣屌皇上得咩

好大膽

櫻珞真係好忠心

係咪特登激皇帝 逼番d病出黎

櫻珞

皇后真愛fans

好撚癲

多嘴狗

庸主

朕要聽佢講！

應該係 佢未蠢到咁

配得好正

痴線 咁都唔撚洗死

呢條女死十次都唔掂，邊有下人惡過皇上

講

皇后好正

古代咁樣講野比人斬左十世

咁都唔俾人凌遲處死

就算擺係現代 咁樣屌老細晨早比人炒左

佢咁嬲一嬲唔記得身痕

冒死直諫

皇上已經愛上咗瓔珞

但佢下下惡完人 係有好結果架喎
賜死都賜唔落佢啦

我係皇上喇喇聲屌瓔珞

深宮計入面既劉心悠都未至於咁癲 皇上都屌

今日係第幾集

皇上一開始就lum佢唔係之前都死左啦

呢套好睇就係因為可以睇到小薯仔集集都挑戰權威
加埋個背景係保守既古代 睇得幾爽

我係男人都睇到出曬水

係，開頭話討厭，其實有好感

皇后冇眼睇

淆底李玉

李玉

痴撚線

佢痴撚左線

皇上好好戲

講多左

痴左線

噴血未

咁樣形容 痴線

乾隆真係好撚仆街

cls

真係會死嫁

皇上個嬲樣都幾鳩

痴撚左線

痴撚線咁笑皇上

好煩膠

over左呢度

最後個兩集幾時有

主角光環

笑到好仆街

櫻珞到底有幾條命？

呢段太誇張

過撚晒火位 笑皇上係雞 咁都唔使死？

會唔會即場姦鳩左佢

有無咁易嘔血

屌你, 仲立左功

咁都得

亂咁改歷史

下人屌王上都得

搵嚟做有啲

比人笑係雞都忍得到

睇撚咗啲咩

幾時有第70集

果種反差 鬧完之後關心你 有邊個抵抗到

皇帝額頭啲筯

一劍殺

枱得好好笑

皇帝心諗由出世到宜家都未比人鬧過 原來係咁既感覺

呢段再睇多次都係覺得好好笑

呢條改字幕,有潛力好似希特拉果條片

笑到仆街
又講得幾岩
唔係咁諗點會講得咁順

話人係雞

呢段膠過龍

大家唔好傳出去,今日件事

瓔珞上位了

前40集真係最好睇

個賤婢今日鬧朕...呀唔係...為朕治病既事,你地千祈唔可以爆出黎,邊個爆就誅邊個九族!

個樣其實唔係靚

咁都做到主角

好似仲要年資好短

但個角色幾啱佢

因為把口毒

皇帝始終都嬲唔落皇后

花師奶

出咗道8年 但喺延禧之前冇見過佢做戲

皇后幾靚

皇后唔俾皇上講嘢

腿長開咪有

好癲

多餘
口口質佢食屎都得啦
擺明耍花槍

仆街啦皇帝

咁耐架啦

因為真係冇乜見過佢

咁又係

愈睇愈似係本人性格

呢d可能係演得好

古代MK妹

咁樣屌9個皇帝都冇事

笑個下慢鏡拍真係勁古怪囉

係幾離地

皇姑娘都幾好身材

皇上第身

第一身

難怪啦

成日覺得女主好似梅姐
J錯隔離

谷阿莫：別人都不敢罵皇上 祇有女主角敢罵
不像街外的那些妖孽賤貨
然後就展開交往 、分手、復合、結婚、生子

因為一直唔肯侍奉皇上 所以冇得上位
紫禁城好黑暗

太后個演員同歷史本人好似樣

得幾條垃圾係度推都上到熱門 唔好污染我隻眼啦屌

睇完62集 屌你老母袁春望 咁撚仆街

究竟第64集佢想講 我有運了 定係 我有孕了

係喎

有孕

尾尾個幾集點解唔見左小嘉嬪？去左邊

已經由幾句對白中交代被沉璧ko咗

第66集皇帝已經聞到蛇c慢身上浸老人除

皇后係雞 日日比我中出

Miss左，點ko？

應該唔係依個意思，係閒到佢食果d野

*聞

如懿傳劇情節奏太慢，唔似延禧攻略呢啲美劇單元節奏，每樣情節最多兩集左右就完，唔會拖，睇得爽

我都係因為節奏明快先鍾意睇延禧

仲有如懿傳啲衫花哩花綠，用埋晒啲鮮艷顏色好柒，首飾又穿金戴銀，好俗氣
張叔平啲美術設計真係得啖笑 ，強國以前有套紅樓夢又係搵佢做美指，又係俾強國觀眾鬧好柒好醜

不過如懿傳個作者流㶑紫出名抄襲，甄嬛同如懿傳都俾人插佢抄襲
于媽都鍾意抄，所以呢幾年啲劇無乜人buy，但呢部延禧起碼雖然係于媽出品，但起碼無抄先

個以為睇漏左

睇到眼都花

舒嬪向沉璧求和嗰陣幾句對白交代咗

就係睇到依句 以為之前有嘢漏左

睇到68集 皇上南下去屌江南女女 蛇c慢跟埋去阻住做乜 抵比人鬧

佢想謀反呀嘛

慶嬪個無辜清純樣突然變潑婦好搞笑

俾天地會收買，要反清復明?還我漢人江山?

69,70集冇得睇 屌

今晚都有得播

首歌....

咩歌黎？

臨播之前果幾個廣告 有冇人聲畫唔同步

沉船了

傅恆

做皇后係咁 有勤勉之責 先皇后都咁講過

葉大夫係咪本身識瓔珞
佢個晚入宮無啦啦呆望住瓔珞

叮噹

皇上都要偷偷摸摸

又踢

後面d太監好似喪屍

係咪得我想同女主做愛

依套戲個皇上幾搞笑

你行開啦

淫

ff

臭雞

第一次錫女仔

如果瓔珞做咗你哋女朋友，日子會點過？

啲左一陣都覺得啲劇情好撚幼稚,難怪响支那咁紅...

傅恆真係好靚仔
不過睇佢時裝相好似無咁靚仔

60幾集開始太后個頭好似笠左浴帽咁

好白滑好想奶佢幾啖

日日當雞咁屌

其實呢套野入面嘅旗人，有冇俾漢人鬧過滿州韃子?

係有幼稚既地方，不過睇得輕鬆，ok la

舒貴人個樣真係好bitch

明玉

明月點變好？
竟然可以令啲人改哂觀

幾正

明玉on9

舒貴人個配音乜咁溫柔
原音太八婆 正好多

想顏射佢對眼袋

佢係咪誤會隻惡犬係明玉？

真係好靚仔，好白

舒貴人格離個個係邊個？

佢唱宮牆柳都幾好聽

慶妃，嘉慶養母

應該唔會死？

而家只係答應

套劇應該唔會

明玉真係好可愛

佢個樣好善良 但好蠢

好可愛好清新 無蝗味

慶常在

做女朋友最好 你説對不對

金枝首配樂

呢個嬤嬤會唔會死？

清朝後宮總分為八個等級：皇后、皇貴妃、貴妃、妃、嬪、貴人、常在、答應。

卡農

Cut左唔少

卡農cls

canon in d

最on9 一幕

堅定流

Cut左d咩？

嘩好潮

同天命差唔多一樣on9

第一次睇都覺得好odd

cult到呢

管弦樂團咁

成班阿叔太監大演奏

D太監點識？

卡門

邊有用到色士風結他之類

好尷尬

呢幕第一次睇好出戲

好現代化啊

Canon in d 咩料

崇洋撚

古代唔係叫法蘭西架咩

真係有?

份禮會唔會太屈機

結他

以前啲小提琴點會係現代琴嘅樣 仲有埋肩托呢啲現代輔助品

小天使比下去了

做乜鳩

點解會有結他

有無人知依首歌個名

舒貴人咁大聲都聽唔到

演奏太大聲

呢條女真係好bitch

發光

轉頭變魔術

唔係叫舍利子咩

個舍利係佢自己前世唐僧果陣圓寂化成架,咁都唔認得

舒貴人做咗豬貴妃後援隊

佛之蓮

唔太肯定
應該係d唔太影響主線呱

d禮物

多得舒貴人d屎橋

留名睇高貴妃又俾豬隊友累事

明玉一個on9，就為皇后樹多個敵人

我要睇69,70

呢粒佛之蓮勁定邪帝舍利勁

好想屌皇后

但係遲啲好似得返明玉係好人

仍會期望 你仍然或者水要我

做瓔珞姐嘅對家只有死路一條

你走開

宇文化及

第一集舒貴人都唔妥瓔珞 今次實會搞穫大

應該有伏

高貴妃咁蠢
依家冇咗嘉嬪自然要搵第二條o靚做佢軍師

高貴妃越來越靚

又爭住送頭

有聲

明玉好可愛

係咪配合劇情, 美術/化妝有心整靚

邪帝舍利啦。

小心扒了你的皮

明玉點解可以咁大牌？

無電咋吓嘛

瓔珞同富察細佬好sweet

陪嫁宮女

個明玉咁仆街既

明玉都幾撚賤

前期真係睇到集集都屌到明玉飛天

明玉自己冇料又要搶人d嘢做

邊夠瓔珞大牌

明玉有功自取 有禍就分享
btw 好可愛呀

Google咗
即係比駙馬爺屌過？

好想俾富恆抱起黎屌

搶左去做, 就唔好走開

珍珠

舒貴人又係乜料

跟著明玉呢d上司真係食屎

經此一役瓔珞收服左明玉？

明玉都幾大心臟
搞左咁大鑊野出黎都掛住串鳩瓔珞
一d都唔驚自己會瀨野咁

仲要話係我幫你一次

一姐又開外掛

大賽選手係唔同啲

未咁快

賭神

成集阿佘先得一句

成套劇最大bug黎啦

女主另一成就解鎖：變戲法

做乜勁

好似我扯旗咁

好7...魔術揭秘

射個波比人

真係舒貴人偷？

慶妃

真豬隊友

成班垃圾港豬

笑死

喂佢真係蠢架喎唔係扮架喎

唔係唔得......不過好膠

好講運喎，如果珍珠睇錯咪仆街

一陣有皇后

呢段會唔會太膠

女主爆星

搏下都要

呢段好tvb

問嬤嬤拎咩咩咩絲？

好睇咪得

tvb d膠劇橋段

睇啱又點
舒貴人唔係將粒野收係衫袖已經仆街啦

但發生係偷野前wo

睇佢拆局都幾好睇，條橋未必work, 不過個急才係醒嘅

咪係 唔好話啲妃嬪，我地都睇到呆咗

佢睇黎真係低能

好搏 就算真係舍貴人 唔驚佢交咗比啲宮女保管

就算係佢身，你又搜唔到，咁岩搏到係右手姐，擺係腳佢點搵

都要博下,拖耐咗更加無可能搵返

瓔珞姐開掛當食飯
你地嘅擔心概本唔存在

慶妃好靚

要做點會做唔到

主角威能真係太勁
寧願套野cut咁d呢d橋段

可惜係茄喱啡

時間唔容許運出宮外 但交俾左右手保管點會唔得

唔開掛佢根本活唔過5集的

正常黎講邊夠膽俾人

仲要打賞佢

仲要有銀收

拎返就拿拿聲閃啦
仲係成班奸妃面前咁串咀
痴撚線

正常應該頭兩集就死咗

皇上啤住舒貴人,係咪知佢偷?

舍利子，信唔過下人掛，況且佢都唔知有人知佢偷

好想屌舒貴人

痴撚線啊

仲要乞兒兜攞飯食

咁重要點會交畀人

痴線 點做到啊

點識魔術

痴線

蘇乞兒

外掛一樣

我都諗到

皇上翻佢牌係咪知道咗

一個宮女咁出鋒頭

係邊一幕 好熟

負咩皮...好正

皇后最撚屈機既裝扮出現

格梗講，就係太珍珠
信自己，自己收埋最放心，同埋低估對方

收服明玉

香支一家親

合作啦

舒貴人

啲腳趾

天理教用幻術去變一個女人去迷惑皇上

痴撚線 玩9皇后

要娘娘玩cosplay

摟屌裙

皇后都玩

皇后又好人得濟

皇后：

皇后着洛神裝

你們懂不懂規矩

你們懂不懂規矩?<又有潛力圖

笑人地蠢

明玉gfable

好柒

嗚啊

點解咁醜架

靚到震

洛神圖係咪姐係J圖

平時仲靚

真係好靚

柒到仆街

一般咋啵

原本靚d

係幾靚啵

Cosplay

平時靚好多

秦嵐好撚正

7 曬

爾晴好好人, 好肯幫手

女人畫像 無露野

擺舊屎係頭上面 支那style

皇后本身好有仙氣 而家比佢哋搞到好俗

點皇后跳舞

依家太俗

髮型敗筆

洛神圖即係咩

個髮型衰左....

怪怪地

係...好似真係平時靚D

皇后好似畀人撚狗咁撚

皇后好好人

皇后都要比班宮女撚

皇后比班𡃁點

正到仆街

瓔珞勁到可以任意擺佈任何人
包括皇上皇后同所有妃子

真
成卷野咁都唔知jm9

母儀天下

髮型嗰舊野好核突

平時靚d

*貴

係咁點皇后

就算幾鐘意皇后都好 我都係啃唔落呢個頭

好融洽既場面

首歌

TVB式暴走

呢到有致敬甄嬛

連班小宮女都撚到皇后

皇上見到即刻就地正法

好和階

皇上打J未

睇到有啲老

皇后仁慈姐

個造型娘左d
不過cosplay乾隆鐘意

又幾有以前王祖賢嘅氣質

扯了

係

唔記得咩貴人應該嬲到仆街

皇上個樣

以前唔興雙飛？

一直咁樣就好！
爾晴點解咁仆街！！！

皇后平時着朝服個樣已經好有仙氣

皇上扯了

皇帝：jed

皇上:

皇后跳舞比宮女睇

特登開住度門

王祖賢插蘇鼻 樣衰

皇上鐘意cosplay

皇帝鳩痕

好溫馨 皇后同班宮女打成一片

夜麻麻, 一跳舞打晒燈

呢個裝扮清麗

皇上硬晒了

皇上鍾意玩角色扮演

清麗過人？

皇上扯爆啦

正到失控

好開心

制服誘惑有新鮮咁
皇上即刻lamlam脷

淫笑

皇帝都硬埋

佢本身就唔鐘意被宮規拘束 難得可以跳舞 成班人推波助瀾 好難怪佢

廣告時段=佢地扑野

咁就夾走咗皇上

鳩痕到

入房

明玉可愛左咁多

假到，有後生唔食個年紀大

皇后真係好靚

之後就有咗

係咪要嚟返q先

37歲

皇后真係

爾晴好nice

皇上:跳乜春呀,拿拿林入房啦

皇后正好多

就係入左宮無得再跳舞

都係十幾同廿幾既分別.....

呢個妝好似向海藍

你識乜 肥野多水

皇后真係好皇后

真係幾似

屌 啱啱一路覺得好似但又講唔出

果種淫味非0靚妹所能比

皇上神龍擺尾

如懿傳有張鈞甯做

原來套戲係同大陸同步？
以為係買舊片黎播，有幾多集？

wfc

睇埋d垃圾+-

70集

電視唔同步 大陸聽晚大結局喇

主角係櫻格定係皇后

等睇舒貴人嬲到爆炸

你之後就知佢係點

肯定嬲死

櫻絡

應該不會掛
Mytv super 有曬咁多集啦

享受左呢一刻既nice先

你識乜，成個後宮都係佢嘅，幾時食，食邊個，要你諗？

演員表就皇后
實際係瓔珞

match到個角色性格

皇后後面冇戲份 。。。

明明呢套就係宮女上位記

屌

好慘 等我去啦

包住自己做咩

唉明明咁好氣氛

屌 舒貴人好似邵佩詩

抵死

舒貴人食炸糊

皇帝無得自己除衫？

自己摔碟算喇

其實幾正

好想屌珍珠

以前啲妃嬪係咪要成日diy
可能幾年都未必同到皇上訓

皇后真係好好睇,同個奸字完全扯唔上關係,好善良

宮心計

呢套野最好睇就係睇人仆街

後宮3000，一日一個都要10年

傻咗？ 咁大膽自己畫

篤到出血

點解大陸d女咁靚

好人注定仆街

豬貴人個眼袋

有D膽大既會同D侍衛偷情

佢叫咩名 應該幾靚

真係好似

唔小心有左咪仆街

瓔珞老屈人好搞笑

甄嬛

花師奶?

嬛嬛

嬛b

太后

明玉幾得意

別怪他

鳴人

咩？我係咪睇漏左

話哂網紅

前幾日覺得佢好煩膠

應該會即刻食藥

太后有雄禿

個配音姐講緊

出哂戲

哦 我教左普通話

忽然覺得瓔珞係女版＋掛狗mode＋聰明版嘅艾倫，成日抱打不平

藏春閣都幾match皇宮改名style
應該整返一間

得返十五分鐘

太后應該撚到呢班妃嬪仆街都得

個post推得咁快

套劇hit

Tvb版有幾多集？

上一屆宮鬥冠軍 你話呢？

仲要八十歲人

皇后咁樣仲正

你又啱喎 但通常電視劇裏面嘅太后都好似好祥和咁

後宮D 女真係得閒到24小時諗計害人爭寵

原來而家先20，21集
屌我以為就快大結局，少睇電視原來而家tvb星期六都播劇

D有錢佬一定日日當皇后係雞咁屌

又屈高貴妃

不了

活到八十六歲 歷經乾隆3后
甄寰

哇屌

延禧攻略 20:30 (5)

嬛嬛：你班女人都未撚見過大風浪

網上仲未有69，70

依家先8xx咁快開黎做咩

唔俾睇額頭

不嬲我開架喎 屌你

擦左個額頭唔得咩

蔡少芬老咗會變咁樣

唔係咁簡單

額頭d花

太后成個鄭佩佩咁

cosplay

g持

唔係蔡少芬
係孫儷

皇后慘啦

女主好波

送佢一程

順水推舟

呢招唔通係傳說中既「遇強即屈，借花獻佛」

姓屈

哇咁撚樣射波

好撚西利

條女姓屈㗎

明玉心諗做緊乜9

B站d彈幕 上屆宮鬥冠軍環環

女主威能 外掛

個宮女自己on9死
妃子咩都唔做咁悶，皇上唔想搞咪又無皇子

呢條女好撚狡滑

撚狗咁撚

楊貴妃都係亡國
唐明皇秋夜梧桐雨

咁似仲唔含家產.jpg

兩個啲中史咁好

雙打砌生豬肉

咁撚多野講

兩個宮女係度撚貴妃
舒貴人豬隊友

一人一句唱雙簧

咁樣屈人

屌好撚多咀

有無皇后跳舞圖

收爹啦魏瓔珞
一個宮女咁撚多爹
仲要死左人都嘻皮笑臉

明玉都識啲野嫁喎

高貴妃果面真係好低智

[女主瓔珞萬能] 延禧攻略 20:30(5)

LIHKG @ Android

開定先

太后全部都知 祇係唔踢爆

好想屌舒貴人個眼袋

做咩剚？

好狗

做咩事？

高貴妃好慘 成日中槍

高貴紀個口紅係現代裝技

發生咩事

佢以前都係咁樣爭權出黎，實知咩料

妝

點樣睇得出係學高貴妃？

塊面姐係好似做大戲咁化行妝？

塊面紅哂 貴妃醉酒啊

我以前是冠軍

發生咩事？睇唔明

無人睇得明

icic

瓔珞係咁教皇后做野
心諗你乜水

皇后都好似淨係跳過一次舞
但高貴妃一日到黑上台唱戲
槍打出頭鳥

皇后知唔知舒貴人有份？

負咩皮
魏瓔珞事實係乞9人憎
宮女黎咋屌佢老母

太后本身都唔鍾意高貴妃
借啲依收佢皮

高貴妃俾人砌生豬肉，慘慘豬

想搞死傅恆

又要等星期一

下星期，爾晴黑化未

以前得佢屈人,家下佢比人屈

聽日無？

下一集咩事

其實清朝興櫻桃小嘴，suppose 係日本技藝個種塗白個嘴淨返中間個個位
但係我估出黎唔好睇 所以變成咬唇妝

櫻硌要害博恒？

聽日選港姐

聽日播港姐

屌你垃圾港姐

原本係皇后個妝，但後尾比女主整成楊貴妃個妝？咁啱高貴妃又扮過楊貴妃

收皮啦港姐
寧願睇延禧d女

真

Mytv super睇緊

因為皇后扮洛神引皇帝屌佢塊閪
消息傳開 宮中興起復古cosplay
有人乘機整死某個宮女
等人發現就係皇后將不良風氣傳開 仲搞出人命 點知瓔珞老屈啲宮女其實係模仿高貴妃唱大戲楊貴妃cosplay
太后乘機收佢皮

係咪冇左美女廚房?

其實點解會睇唔明

神之反屌技

其實講得好直白

成日見到d人想殺爾晴嘅memes 究竟之後發生咩事

邵佩詩肥好多又樣衰好多
點解咁都做到港姐冠軍

鐘意佢微微笑個一下

都係平時清純啲

頭上面舊屎真係好敗筆

我唔否認

如懿傳好趕客
周迅個樣同聲
化到成個馬蹄露咁

佢其實係中意博恒，再加上之後係長春宮比另外兩個搶哂風頭，唔劇透太多了⋯⋯

之後真係好痴線